有無人會入部iphone x 收藏用？

唔開封放係床下底20年後可能夠比首期

一開得番個盒

入面係石頭